藍絲發起 阻人收工 行動！！！

藍絲岩岩用小畫家整左個海報～廢撚到

假嘢，手足唔好中計

藍屍技能：
１）刀／鐵通
２）小畫家

仲有冇？

張相個背景係香港站
但就冇港島份

好呀，葵涌咁多職安真漢子
仲有咁多中港車
睇下佢地係咪想塞爆瑪嘉烈